有冇人用過順豐寄BNO?

平DHL 一半
有冇咩意見？

BNO唔適合你
拎返火車頭啦

我用普通郵政寄嫁喎

掛號？

要平用 speed post
去郵局寄
速遞嚟

我覺得郵局個e-express已經夠，英國應該一個禮拜以內就得。
有得track status又平好多，同埋只係慢少少。

我用普通空郵加掛號。一星期就到。

唔趕時間就用空郵掛號
上次貼埋快郵貼紙都唔駛50蚊運費，9日內到

星期六郵局下晝唔開
用過sf寄 冇問題

是勇者 不必怕

你鐘意
有咩事唔好要人可憐你

上次寄空郵掛號 五日搞掂

咪撚on9

DHL 好貴咩？
本野有咩閃失你唔好上黎問點算就得

都可以用 SPEED POST 丫

冇呀，普通貼郵票

你揸返廁所板算啦
正常人點會2nd choice就顺丰呀
拉

連掛號都冇

郵局空郵掛號個幾星期到
又平

上次空郵掛號都只係37.5

連咁少錢都想慳不如唔好申請

做大灣區人生活費都平一半
用咩BNO ？

順豐寄國際件最少200蚊起跳，仲要慢岩用就用

唔攞就最平啦～

申請特衰平2/3 tim

me too

空郵掛號都好平

特區護照先370,點解要比咁多錢用BNO,仲要寄

passport依D重要文件值得俾貴些少郵寄囉

用SF就咪撚申請BNO啦

郵局空郵掛號得啦，慢過speedpost幾日咋嘛
50蚊搞掂

其實申請美國簽證 美領都係搵順豐寄返passport俾你

兩本我都有, 仲要同時申請, 有無BNO唔單只係旅行證件咁簡單, 智障出聲之前諗多啲ok?

順豐

個陣一家幾口幾份申請一齊寄
慳番唔少

正常hkpost掛號已經夠用，仲平過你sf

me2
express 加掛號

美國簽證都係用順豐

不如拎上深圳用中國郵政啦！

順豐垃圾嚟，掉亂件仲要個收件人做埋佢嗰份。

樓主用返特衰算啦

果陣最緊張時間，去到郵局，我要最快去到英國果隻
咁就350蚊了

Me too

特衰平BNO超過一半

樓主唔考慮吓？

盲反on9仔
美領寄翻本BNO比人都係SF
幾時叫美領翻大灣區？

樓上d人做乜
關閃失咩事？
原來黃色經濟圈得個講字
結果又係用返大陸野

趕時間用本野就DHL
唔趕嘅其實用郵局都得

最平一定係hkpost ,其他就 aramex(or dpex唔記得邊間平)

P.S.公司成日寄野去外國

要平去郵局寄咪得
好人好者點會諗用順豐